Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 311 條隊就黎長過我碌鳩

LIHKG HOT TOYS

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base（訂野為主） :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base（現貨為主，無得訂野） :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

11:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

pish

痴線 咁我最後一日朝早 請左半日假係咪可以收返

大家好大怨氣

請埋個半日啦

請埋下午啦

staff 話盡做到10點
唔派籌點撚算

好不智現貨隊尾排左9個鐘仲未入到。。痴撚線
走又唔係唔走又唔係

打swtich 打到無電😤

星期一訂貨早場會唔會少啲人?

早d 去排定囉

睇完後想加錢收算
原本聽朝

上半場都清唔撚到 下半場d人點預時間入

真係冇可能走，巴打頂住呀
我都排到同前後巴打吹到水

佢地話現貨會shift去
問題係你現貨無撚郁呀仆街

白撚痴 on9安排 直接派籌

屌你候活唔撚肯派籌撚籌地撚到十點
你自己望撚清楚十點清唔清得唒先啦

聽朝時段點算好

排咁耐都可以賤賣成咁 真係好佩服

屌你老母 係咪想玩天光呀仆街

好心HT自己攞一個Hall搞啦

現貨都做到10點啦on9

佢陪我排10個鐘咪原價俾佢囉

提提大家帶多舊電，有小說就帶小說
今日玩到尿袋都冇電
都唔知點過

哩個真，1630個班一早預唔惦啦
我覺得佢放人入得一個原因
就係冇理由叫到人走

人地黎哂先叫人走
班人仲唔暴動

十點幾普通入場排到六點半先訂完
第一次訂首日 係幾爽
但下次都係揀返後面日子寧願遲少少玩算

最慘佢唔係揀呢

我冇帶尿袋。去到中途唔對路
電話都冇得玩

動漫邊有得你揀 你夠膽咪遲幾分鐘先交表囉
俾侯活撚狗唔好喊

一定無可能10點清哂

其實過咗收館仲未訂到嗰啲人 個時間點計

有得揀我都想揀其他日子

屌 派籌啦 想走啊

你地單丁友排排下想去廁所點算?認真問

個個黑衫都話i can do this all day 呀

一撚樣

排完返去食飯瞓啦

電話冇電就唔好玩啦
一陣仲要掃code

我而家係俾撚咗40蚊入嚟企呀
Game girl都睇唔到一個呀
而家唔上唔落
又唔派籌
飯都無得食
仲要話玩天光
條數點計呀猴活？

飛同前面位巴打單聲
叫佢幫手睇位

無飲過一啖水

屌你老母 email 寫個時段得兩個半鐘 點撚知入到黎要排10鳩幾個鐘 好唔好意思呀

排到咁都係就黎
咁RDJ巴究竟有幾長

可以告鳩佢?

咁撚仆街 做鳩佢啦

會展開個廳俾侯活做撚狗場仲好

仲要多staff多機
陣間攞左個hall 點知淨係用黎排隊

訂單有幫你訂個人名嫁ma
btw 佢碌卡你睇唔到既咩

唔洗講名
你影你張單上嚟 遮哂你啲個人資料就得

勸你有冇vip都好 頭班車去啦

即炒

頭班車去幾點會排完

重點要佢唔飛機

張單有佢名架

屌我係請下午 朝早有跟做走唔到最多搞掂就走

十點都唔知入唔入到...入到去又唔知想要嘅仲有無

拎到成個廳做展又點
候活個撚樣只會更狼死，開多十倍quota
到時成個hall一樣爆比你睇
到時排隊時間我諗要用日做單位去計

咁就唔驚啦 你下半場朝早去都冇用

嘩屌，咁都得
做一日咪夠里數飛台灣？

好彩的話 2點前應該得

有冇圖先

殊~~~

鳩up? 上面條友派膠唔係第一日

咁樣屈鳩人真係可以告返佢

如果上午單要排幾耐

做到咁如果你都仲追炒去幫襯
咁你都抵比佢賺

CLS
點解可以咁貪小便宜

請出招

已scam第一轉code

一個40 一個42

而家？

條友封鎖名單其中一員黎

推上hottoys fb page比候活睇

今日訂完先發現原來已經唔係叫動漫節
我都覺得奇 拿本地圖望黎望去得東立同玉皇潮

天下 角川 同文化傳訊都已經唔參展

係

係咪派醜

排多1-2個鐘差唔多

派未啊

即係點？

聽日會入場訂iron man85，想請問可唔可以買埋現貨？定分開？

分

其實有冇今日 4-7半嘅人係訂到

我

巴打追po 都懶
一黎就申手

最好你好似Dr Strange 咁分身就可以排兩邊，另外最好有埋timestone轉去8個鐘後你就應該買到

巴打頭幾個入去？

幾點到會場

最尾

或者齊石啪手指
啪走哂d人

好似你平時上20scan咁咋嘛不過唔清楚到counter係咪射多轉

7點30？

無錯

咁快？

聽朝到我 仲要普通飛

到時收銀都冇埋重死得慘

佢話一定訂到入之前問左一次佢話同事一定幫到你

1點到
8點3走
猴活

我會直接用石變個真既85比自己著

好多4-7都十點幾入左去
我係首輪 十點幾入到去 前後左右都已經聽到兩三個係次輪
去到掃code都四五點
不過應該今朝太混亂佢一開始隊尾冇check 之後幾日應該冇呢枝歌仔唱

其實9點派醜啦好無 好餓

約出嚟光復佢

第一個啪走候活

轉曬自助
拿張visa
一碌 或一拍（paywave)攪掂

今日真係訂得曬咩 應該好多要派籌

佢應該見唔到

唔係唔信你，佢用卡你見唔到架咩

仲有半個鍾就關門 但仲有大量人排緊 咁點

我都想知

訂到嘛
對唔住囉排左太耐好辛苦想笑下姐大家

現貨個班先好睇

大家，我真係唔係講笑，今年第一次首日由朝開始排hot toys

一個字 慘
止蝕離場

搞笑咩

屌聽日真係諗住放棄，咁排法痴撚線

我排緊個陣見到有人畫緊個抗爭者
唔通

我合理懷疑你兩份， 一份係visa 一份現金

仲要等幾耐呀屌

一定啦

我都係掙扎緊

屌那星

但隻85真係好鬼靚.....
如果無訂到，加錢我都買
慘左而家有訂到，排又唔係，唔排又唔係

佢唔check嫁咩

我都叫次時段早入嗰班
而家都仲未離開木棉花

mon post先，排兩個鐘可以接受，再多就不了

求一張vip飛 for28號用場

一開始無

2個鐘?你想太多了

4-7打尖班仆街食屎啦

攰都攰死

咁不了。

十一個鐘

無證據都係口同鼻拗 一係你報警

就到了 2點排 9點走

排左四粒鍾一半都未到

已經排到無感覺

好攰啊媽

寫個服字比你地，毅力實在太勁了

唔想食炒有計？

聽到個細路買現貨買左2000幾

排左廿個鐘

屌你老母 派未呀

今日十一點後排既人應該七個鐘走唔甩

Hall of armor 都1500啦

眼見佢無買

想問今日下半場個班點樣

想佢派醜

其實會場幾點要清？

想問聽日係咪俾vip飛入然後再到普通飛入 定又係有頭籌嗰d入先

偷雞班撚樣真係要仆街死

應該9點

現場announcement話去到9點，咁點？

以為希慎6個鐘已經破唔到
點知今日排撚左6個半鐘

完左eg hottoys睇你重有冇得咁串

你睇end game tony 淨係啪走d 奸角就知
啪手指有得簡黎啪啦

1點排到8點幾

侯活： 想同我玩？

排到會展收工都未排到四點嗰班🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

又無指示
都關場拉

候活會搶咪再講。next time baby

有無人因為個名比人dq左？

係囉，會展應該比啲壓力啦

我啪大香港五倍 再啪多幾set staff出黎
到時應該準時訂到

整個mk1 你排唔排

8:50分 唔撚派籌 dllm

1/8號會開呀，就算搶唔到之後仲walkin, 聽日去元朗幫手好過啦

今年真係eg爆起先咁多人姐
嚟緊呢兩年啲戲吸引力已經大減

mark 85 bd最後機會係咪8月1？

問左會收曬所有訂單

冇walkin

過左9點仲會繼續？

邊個話有walk-in

今日都好多囡囡自己排

要睇下後追既人咩情況啦

姓名倒轉咗聽日仲排唔排好?
排 7 個鐘去到唔比訂真係想死

要等下套avengers先有望再咁癲

勁多人係買來炒，不論現貨或訂貨都係

點收

Walk in

送上j圖一張

真 等walkin
排7個鐘都on99

最怕8月1訂唔到個炒由+1200推到＋1800

而家應該仲係收緊首段訂單

唔係無可能

咁收訂12點都未搞完啦

痴鳩線

Rerun 5 6 46 47, 每年一隻，夠排足4年

開多5 6個counter啦屌你老母

膠

排左十幾個鐘好撚嬲

呢套喪補貨
又唔係話靚
我無買

哇咁撚肉酸收$200一隻

雖然明白比例太細好難做得仔細，不過睇完真係唔大興趣

買左一隻？

到底派定繼續排呀

有hottoys冇窮人

而家幾多個counter?

就9點啦

繼續派

Fat fat

我第2段時間 岩岩訂完

屌 ht肯會展都唔肯啦排到過12點當我次日呀

訂貨隊 1245 -2000
好肚餓

咁概樣 真係J唔落

特約經銷商咁樣

第一次嚟落訂 真係等撚到爆晒粗 Counter做嘢係咪真係要咁撚耐呀呀

+1

第一張hot toys 0000am單
可以炒高2000

現貨隊清曬未睇怕佢都係想清現貨隊之後全部收銀做訂貨

mark 1

之後果4日既巴打都唔知去唔去好 準備成日去排隊

似入錯payment

排7個鐘訂兩分鐘

到時就真係要玩少隻85

一套個盒仲靚過入面件貨
買唔過 一大班人係咁拎

好飲話現貨機做唔到訂貨

Hoa for遠睇only

有排

抽到嘅話老閪都去啦
唔去咪益班炒狗排得快d

都話係入錯

係咪除咗neon果隻cosbaby限買一隻
其他cosbaby都可以買兩隻

都唔知點解咁撚慢
HT無咁大個頭咪撚帶咁大頂帽啦

六寶首日23:59 最後一秒單 極珍貴 只此一張 +5000

燈箱set限一

thank you

燈箱都係

Day one 同上年一撚樣
候活想show off 自己一個炒旺個場

Yes, 唔插隊嘅4點仲未到櫃檯的

隻im拆唔拆到出嚟

千4蚊一set..我真係買多隻1/6好過
好撚有錢另計

咁唯有祝各位在場玩家快d走到

好撚毒
必入

I

30 10-4留名先

700收燈箱set

iron spider instant kill 限1

我同個職員講我排左7個鐘

佢話「點會呀我地4點先放你呢轉入嚟」

我話我係朝早果轉

佢： 多謝哂拜拜

頭先有巴打話現貨區啲收銀落唔到訂 唔知真定假

有冇巴打入咗arc reactor

想要

好撚7

真係想知現貨隊點處理

送都唔要

想點都單聲啦乜都唔講

9：04 現場咩環境

真垃圾膠

繼續排到完

Taobao咪有

撚有講咩

侯活係唔係用毅進制預計人數

用一日人工比抄家算la

我要呀
送俾我！

我真係想放棄了 乜都買唔到

猴活話比會展罰錢都要留係度做勢
係度訂晒先比走

係咁就真係。。。gd luck
睇今日訂貨最長排左幾多個鐘

我先 9點到 330走 6個半鐘

都話問左

未去到送都唔要呀呀

唉

答撚左你仲要比你屌

幾時有屌過你

一齊屌7佢 ...排到聽朝

如何？派籌？

近睇唔掂

真係要收晒訂12點走得未呢

排完今晚再分享12小時之旅

加班？

想知10-1530到底係咪已經清晒

ot錢

今日做乜唔相認

你唔係早過我到？

罰錢啦

未

定係想迫你地捱唔住自動走

如果今日排6粒鐘up又訂唔到嘅人係咪會爆炸

未完

星期日中咗頭場，但今日入場見到咁癲好無力
應該點樣排會舒服啲唔使搞咁耐

條女玩得癲過我，想諗方法幫下佢（除咗陪佢排）

開咪話罰錢？？

收750都要諗諗 講緊200幾蚊一隻連線都懶畫既膠公仔

係咪真係應該放棄

9點半黎 之後每尺計錢。後面果d唔好咁逼

我愛你呀 RDJ

每平方米300蚊

我地4位巴打都12小時

其實如果派籌就對頭場個啲人唔公平

係呀 話咩9點半後唔走就要罰錢

咁少

點解呢

候活表示 我大把錢

叫啲人特登行開啲

每平方米3000蚊都俾得起啦

下晝既巴打點搞？

企鬆d,佢每呎計

排左5 6粒鐘你話派籌要我上20樓又派過？

呢到大把人幫佢俾啦

聽曰會好啲嘛

仲多人

我地日日都仆去送錢俾佢

聽日仲勁

我排左十一粒鐘啊屌

一話罰錢
個個拍手叫好

排住隊送錢俾佢交

真係痴線 明明有數得計都安排都咁撚差
都已經好似撚狗咁俾你撚啦
你話邊日幾點冇得改都聽撚曬你講
咁撚樣真係on9

佢係比得起 但造勢做左成日都夠數啦 會唔會咁傻 比錢做

點解會排11粒鐘咁耐

根本要做勢靠cosbaby都夠做
六寶一早已經冇喺會場開既必要 改返20樓分14日訂仲好

頭場冇得遲啲到博派籌排少啲

如果想去廁所呢

咁樣d阿婆搞仲耐，睇下m記部自助機成日有堆人唔識用阻住晒

本身10點到排現 比人撚左獲就排好後，之後就到我入去買就話730之前一定要入到訂既隊尾之後乜都無買到就去隊尾

300 Howard: I don’t fucking care

認真排over 六個鐘個d 係兩條隊都排？

同前後講聲先

入咗85嗰個好靚

我今日係叫前面個巴打幫我望一望

可唔可以完

一條隊

佢醒目就今晚出post話轉攞手帶

我諗佢會場一日量=而家20樓網上訂5日既量

聽朝12

賤民飛邊到有得賣？岩岩去7仔話冇

淨排訂野7個鐘

罰我錢？
我下隻賣貴啲罰返你班仆街

一條都撚你7粒鐘啦

好撚慘

12小時咁長

No, 11:00 只排訂貨，6:30 先有得訂

唉 所以我先好想佢派 最慘我又得一個人

好彩同上年一樣開訂遲15至20分鐘先入資料 避開首，次日 。唔係排到狗咁

時間地獄

灣仔地鐵站間ok會有

930唔派就走了

根本就貪心收勁多reserve

屌你老味，去到而家9點3，4點籌係一個都未做到

因為85個盾比人撚 幾時先有間廠爭氣啲打下候活

肯定？

同我一樣，巴打你唔會排我附近掛

我1015排8行現貨都搞4個鐘啦

仲做緊頭輪？

我真係好攰 已經無乜休息 仲有聽日呢？

排左咁耐就排埋去啦

頭輪仲有5行先做完呀屌佢

唉 死左條心 唔食炒 唔早起 聽日入去排6個鐘算

不了 我隊尾

月讀

有無人影下現場仲有幾多人嚟睇下

cls

等埋個fd都唔止12個鐘

堅持多陣啦
佢派籌又要上20樓排過 除時仲比你後面d人快過你

Tap and go la

屌你老味無能力做咁多單就咪撚搞多個尾輪出黎啦

最撚仆街係依點
依家睇就緊係話遲入無事啦
如果因為咁遲咁就dup春

唸落排到狗咁都係得頭半個鐘中 真係咁撚多人鐘意Hottoys? 炒狗有冇佔一半

肯派未 上年都有啦

我想知聽日入場個安排係咪同今日一樣 頭籌然後vip然後賤民咁？

無啊 我隊尾 前面好撚長

我10:20排排到15:05

加油呀巴打
望家鄉喇

冇呀屌

通宵都得

咁姐去勢起碼排多3個鐘

佢唔派俾其他booth會展屌
派會俾排隊屌
點撚樣都係屌死嫁啦

其實我睇唔明條隊 現貨仲有冇人排

Suppose係囉 我唔同佢玩啦 排十點都要4點先走到
12點先同佢慢慢玩

淨係計area，唔洗計時間？

到底邊撚個安排 炒撚咗佢啦仆街

猴活係咪心理變態
造勢都唔係咁造啦
可唔可以比D客舒舒服服咁比錢
排6-8個鐘隊佢會好開心?

加錢姐

岩岩大會開咪話9點半唔清場就唔知點
聽唔清楚
但好多人歡呼

係囉，event planner 廢到仆街

今朝喺呢個位果斷走咗
利申要返工

今日10點開始排現貨 排到兩點半先入到去 究竟今日係咪痴撚咗線 條隊最長試過45分鐘冇郁過

屌佢老母做少少野都咁撚耐
其實有幾撚難呀？
啲錢送入你個袋度都做咁撚慢

罰錢

戇撚鳩，搞左咁撚多年展
每個counter每小時處理到幾多單有數我計啦下話
你老母做撚到9點4都仲有5行頭輪單未做到
4點籌果班同你排天光呀
屌鳩ht

一定唔會咁簡單
如果佢今日罰錢完左佢
會展聽日一定一係加價一定sharp cut
無可能咁日日同你玩

聽日都有籌派？等我試下去排先

候活暗地裏舉行左反送中集會

今日又俾大會屌又俾行家屌，聽日應該轉派籌

如果 DQ 會喺隊尾定櫃枱

今日呢？

係就快啦屌 唔好搞咁多野

如果聽日都派點解今日唔派

候活唔怕比行家屌
諗下無HT 個展少幾多人行

買唔到GG COSBABY遮

依家要派啦屌

淨係要im 唔要燈箱
算唔算食肉唔食骨

頭先比人投訴要縮龍個陣
肥哥哥職員一個個咁問幾多點開始排，同埋咩時段
有個4點籌未夠鐘就偷入左去排隊
但無趕走佢
我諗佢而家已經訂完
好明顯佢係襯食飯交更時間入口得一個姐姐個陣行入去

聽唔清楚，應該計小時

我寧願佢唔派呀屌
一陣又去20/f黎過？
咪玩啦屌

做到12點都清唔曬wor大佬

大數據年代
Hottoys 連依啲小學數都唔識/唔去計

都話首日要造勢囉

玩撚到12點 你好野

垃圾公司 啲門市廢嫁咩？淨係cosbaby已經夠做勢啦

你中意啦

可以講佢係

13:40入察 20:34放監

比邊個睇

痴撚線

開咪好似無講，每平方米300係爸打提供資料only

最後5分鐘

FB出post啦
定個日期
之後可以憑QR code 上20訂

一日（嚴格嚟講等返半日）之內轉晒成個玩法
你覺得hottoys 有能力做依個應變咩

候活都獨大 玩具界真係冇人夠佢玩
所以佢真係冇野驚

我覺得 完展後佢要開普版85
相信仲會開其他開
佢推上20樓就會20樓出事

罰我罰返你班仆街

有人行到先算啦

突然覺得喺淘佬訂係正確

想知究竟佢六寶開咗幾多個量

個個入撚左黎罰企
行唔到其他野啦

Agree 小學數
60/3*4 比盡你一個鐘80單
但分就兩個timeslot
我有fd 12:10都可以拎到首日頭段
咁可以計下佢一個timeslot幾多人

陳生:超時味超時我係要撚狗你

繼續啦屌，就到喇

未訂個啲真係去淘啦
85除外 因為截左

我可以分享下今日嘅情況

9點去到灣仔
10點3左右到會展會場
10點4-5開始排hottoys
2點半第一次嘟QR code核對資料
4點1埋到counter訂

想舒服d可以帶張細凳，唔怕污糟坐地下都ok嘅，起碼有冷氣排得C伏d

唉 我屌你 咁搞 聽日點返去食老婆餅

D staff都好撚慘

痴撚線散晒show都仲排緊

會展都處理唔到嘅人流 廿樓撚會處理到咩

首日做勢多啲quota

巴打 用咩影到唔反光😍😍

6點放工去交收vip飛順便試入閘
成個場都半收皮狀態唯獨hottoys霸左60%人流
見到現貨區截左龍就轉入去睇下display
85同ip高汁到呢
反而1:4 gg實物有d削..
探完巴打班都係番去約fb原價單
等佢地義海排完慢慢比單我先

又唔排得後樓梯

Vip定非vip?

有冇巴打今日12排隊？幾點到搞掂？諗住預返時間

我同你差唔多 330走人
肚餓到仆街

個女士係咪eva

聽日排既係咪要帶定睡袋

下年佢自己搞展 自租一個hall 任玩好過啦

星期日帶定張細凳去排

睇黎聽日可以圍住條隊兜售老麥

EVA

對ht好失望

3:45入 岩岩過QR code個個位

我有同前面個師兄吹水

平民狗一隻

只係排隊位大左 照係5部機
7個鐘變17個鐘

我即刻去買咗兜炒麵食，係唔好食又貴㗎啦，不過都算夠份量，再唔食我怕暈低都似

夜晚7點幾先入隊啲友仔使唔使搵定有乜通宵車返屋企

真係冇諗住派

女神呀

話冇猴活就冇人行既人同D大陸人話唔黎香港香港就死一樣係ON99
佢地既人流整死晒其他行業就真 塊餅係得佢獨大呀但越黎越細呢

諗住排到第2朝
都唔使搵有咩通宵車

見到未，入場有一半人係排梗我嘅隊

其實Hot Toys發起不合作運動

起碼要7:30-8:00先訂完

屌你老母

如果日日都咁多人都幾大可能好似上年冇WALK IN

cut撚左現貨叫埋個4個幫手啦，6點先加到6個訂貨，擺名玩9人

而家都咁多人

有人幫手無機咪一樣

成堆staff請返嚟撳電話同企 完全係廢

好似話現貨隊都未清到
咁不如就一齊排冇籌拎

走了

其實隊尾去到邊

咁搞法淨係會場五日可能都要派半年
mk85同ip本身都2021q4先派
尾個d人係咪要22年先玩到

侯活樓上自己開個Hall啦
玩足廿四小時都得

下年真係放棄6寶算

佔領會展

理性討論

Nike買鞋
以至惠康買日常用品
去美心買蛋糕等
都做到先訂後取/送貨

猴活有心做 會唔會做唔到呀？

今日去do code部手機都有哂資料你訂左乜
整返個網上比錢有幾難

年年見你地排到狗咁
屌就細細力 買就大大力食全餐

我係猴活都同政府一樣 慢慢撚你地

其實候活咁搞係迫人俾錢炒狗賺

頂住啊

咪叫4個現貨，本身佢地都有機，唔會咁on9訂貨同收錢唔同機掛

是撚爛但啦，iron gg都半年冇郁過

佢官網ip又寫20Q4

我怕到時cashier數量都係同今日差唔多
屌你猴活成日掛住造勢就撚尻我地

今日訂嗰陣佢又同我講85 ip都係21q4喎

係咩 今日個職員同我講係
mk85 ip2021q4
1:4gg dx 2021q1
Rocket vp 2020q4
我六點單 唔知會唔會已經遲左

廿四小時年中無休

睇怕8月1日都係凍過水

有冇查詢電話

我想問第二節時間可唔可以排定先好撚痴線
我有VIP飛都好似無撚用

21:40
終於開始做4點籌

邊隻係骨都未搞清楚

下年見

我六點都係21q4
我估首日唔會誇張到遲左一個quater吧

放一normal gg 俾屯元天巴打，有興趣留tg

係咪清晒人了

佢話最慢個係咪現貨區

下......四點人應該好多喎

係咪派

前排係咪派籌？

Iphone xs

清晒10-3半了

唉 點解可以咁差

入第一個咋

係咪弱撚智架

我無去 睇下有無巴打講下
見到都慘

姐係唔派？

諗起要忍咁多個鐘尿而家就急

即開囉買兩張退一張飛錢

猴活陳，我睇你呢鋪點收科

首日下午時段真係伏黎 次次都派籌上20樓

Vip飛係咪真係10:15先入到場？

派得未

成個time slot派，ht 你好野

依家先做完第一個時段

前要屌緊乜？

排到12點應該當首日定次日好?

佢都係咁同我講所以先奇怪
唔通訂都未完就要delay

順住派醜咪得囉

每一送隻cosbaby先啦

真心請教，請問途中可唔可以去廁所，排成十個鐘點樣唁去廁所

咁究竟係咩事起哄

我著定成人纸尿片

順住派咪有得跟個次序囉

同前後搞好關係

做左第一個4點

屌ht老母？

依家仲排緊？

前場有人講 4點鐘開始排既第一張單 終於出到

聽日第二節時間 唔知點

排完啦

聽日星期六 加埋唔洗番工果班買現貨
你唔早出去排我諗唔倒有咩原因會快過今日

直入元朗！

真心望到咁都真係驚

屌你個臭閪

我第一次覺得食炒好L底

鳩排6個鐘無得訂

現埸消息 聽倒有員工話處理到1點

聽日早上時段 聽你地講到咁 驚驚地 想食炒算排咁耐會死人

掌聲鼓勵

辛苦員工又辛苦客人,
侯活撚狗世界第一

聽日第一節 準備九點到會展排隊

想知道間公司有咩野福利可以留到班員工唔砍砲

唔撚係呀？

會展點會比啊

屌現貨好心由佢哋自己排啦 做到9點8先開4點alot第一個jl仲唔派籌

上年都無咁過份 今年現貨玩大左啦 衰貪心候活
上年8點已經開始派籌啦 撚狗咁撚而家

1點到8點走 🙌

乜都無做過 好波

7：00 先排，反正都係要等，
行晒成個展先慢慢排

排足成日仲原價放真係睇唔透

Clarks comic訂除咗無透明盾之外同20f有咩分別？

會展肯做嘢未 淨係開完咪都冇後續

果班一定係炒狗學生哥啦

你估首輪個啲就唔係咩
我11:45~19:30
應該得最撚早個班一入場就排先係個零兩個鐘搞掂
上面話1015排同1020排都差幾粒鐘
如果佢地冇9up

之前有人講過話最尾一批先攞貨

so99y
j唔落

真心覺得大會要做野，咁落去唔係辦法

侯活真係做左鄭子誠
今日佢想點就點

想問下今日有冇人係一個人幫兩個人訂？ 要唔要重新排一次？因為聽日我要幫兩個朋友訂

9:40pm先到第二個時段排第一個個比錢 你話刺唔刺激

CLS 9點半 先開始第二輪 咁都唔係有問題？

0730-1330

我就走左既

侯活做左咁多年生意,一年衰過一年

好心現貨區就提早cut
分人流

大會點敢玩hottoys
下年佢唔擺真係冇一半人都似

屌 隻鞋斜嘅

11點就cut左

用tap n go 網上買la

古有報消防,依家係味要報會展

腳

有牌寫明一次做兩個order

呢單應該要報會展啦
佢咁玩法根本好有問題

今早11點就截左啦

阻住我排木棉花

之前希慎都冇咁嚴重

Cls

候活真係專業撚狗

想問下如果 DQ 係喺櫃枱定隊尾
姓名倒轉咗唔知搏唔搏好

希慎係真係限到人數 呢家係0

希慎有限人數ma
而家會展塞哂d 人

Cut左都咁多人
你話顛唔顛

到櫃台先，係一次豪賭

會展D人係上面睇完之後落左黎同HT既人傾結果都係排咁耐

如果聽日都係咁嘅安排就閪撚硬

你老尾到依加唔撚肯做分流

仆你個街 分一批去SB同RB有幾難啊屌

我要
但抽起im換其他

咁就好

唔該師兄

7點到
2140走

我番到元朗了,你地走左未

9點40

大家真係走啦 唔好比佢撚 我比佢撚左12個鐘

5個鐘算快

早上7點？

如果係你點分邊D去SB邊D去會展

慘過返工，講真

今日8點幾排1B入口 VIP籌
10點15放人入埸 就係訂單隊突然無指示 同現貨隊亂哂
跟住屈左條訂單隊響後面 行前左果D人又要跑番黎搵隊尾
就係呢度都起碼排多2個鐘 因為太多人插隊
所以啱啱好早入排中條隊果D就可以2個鐘內搞惦訂單
行番轉頭搵龍尾又俾人博大冒響隔離排多條襯混亂打哂尖果班就要排多2 3個鐘 所以我10點入倒都要2點先搞惦
根本就勁混亂無人管排隊 CLS

巴打 想問下幫朋友訂係咪一定要成封email 印出黎？ 淨係印授權書+身份證副本得唔得？

應該係朝早7點開始排

無可能係晚上7點

幫襯佢幾千蚊 都要排一日
Cls

Be water阿 唔好同猴活鬥 擇日再戰啦 手足

早上7點
排現貨到一半就截訂果陣放棄現去排訂

中意去邊間就邊間

聽朝8:30去到會場
Vip通道
Join埋

在場我諗有500+人都可以咁講

唔知 佢冇講 我齋訂自己

我同你一樣
要3點先走人

現場好多巴打不撤不退

小心身子呀

就咁睇，其實佢好明顯派左勁多首日上午俾大家，等大家派餐死，
睇到4點條隊都明顯短過今朝

隨時之後幾日夾埋都無今日早上咁多人

唉屌佢老母 聽日gg

講真 動漫排現係一個on9決定
除非係1比6

Qr code呢？

試下喺現場大嗌一齊走睇下有無人跟

今日有冇人排到暈低?

比猴活撚左大半個鐘

有冇巴打知如果我聽日10點至3點半果個時間拎
個fd4點拎 有冇得一次過訂埋？

電話cap 圖得唔得？
唔該巴打

排成日碌張卡一分鐘都唔洗

候活係咪真係變態 見到啲客咁辛苦好開心咩

你自己冇份？
計埋自己2份wo

一齊唔走！一齊唔走！

朋友訂果條 隊仲未排到
仲係會場

大半日

佢現一整好d閘比人排果陣
好多人插左入去

外國巴

重點 我係比錢佢 唔係收佢錢 都要跪住一日比佢

今日訂左喇

唔係10點零先開場？

Same

你唯句可以改一改
候活>林鄭
客>市民

排會場出面

12小時旅伴

會展迫ht做嘢好冇 就嚟癲

生命鬥士

癡撚線

有冇巴打另一半陪排之後鬧交收場

唔好咒鳩我

今日見到好多都好好一齊靜靜地等

200蚊係咁上下啦

眼見好多黑晒面

留返啖氣暖肚好過啦

冇呀 做下調查咋

咁同一日唔同timeslot可唔可以幫個friend訂埋，定要同timeslot先得?

dklm我真係有單都費事去排寧願食炒價好過on99走去排一日。。

Ht今日會拆散幾多對情侶

心諗陪左你排成日買8000野
仲唔叫你送返d 野補償

現場仲有幾多人？

我29/7 4PM-7:30PM時段

但我放四點

擺明就玩鳩你地報消防la
野錢咪照罰,之後開多2隻咪得

聽朝訓醒等收分手whatsapp啦

如果唔派籌
夜晚7點先排個啲
出得單嚟都過左12點
仲係唔係首日單

你依加好出門口啦

我見個個都print埋出黎

現場仲未派籌？

之前報消防呀嗱
仲搵東張西望

咁唔想排隊下話,出隻85戰損版要你地排返夠本

晚7？

好似有巴打講過條女問
我重要d 定hot toys 重要d

做勢嘛

每人只可以訂2次

我都係1015到1900

LM笑睇

我排到頭痛

巴打排2條隊?

我會答猴活

頭痛+1

起身到9點水都冇飲過

想知幾點先散場

其實今日安排都幾反智，明明check左一次身份證，去到counter又要check, 唔怪得咁慢啦

企到腰痛

我排完都頭痛

又要掃多次code

btw 佢冇check 我id 卡

大把參展商未開門就偷跑都無人嘈啦

測試可唔可以對住一世

屌你老母依家仲慢慢做緊單

佢已經叫我估緊聽日邊個發脾氣先

上年都係咁, 就算rb d限定都係check兩次

勿相認 好撚灰

呢下係你問題

企左係木棉花後面，成條隊俾人插晒，明明我哋算係前嗰啲

咁多人排就分工合作啦

其實HT一定係突撚登
d安排一年差過一年

跟本所有野都可以事先準備好
1）派幾多quota出去 - 預計人數
2）開幾多counter - 預計每單交易處理時間
3）開1-2個counter專收cash (當然要事先係fb公佈) - 加快處理速度
4）年年會展都已經比左成大撻空地HT，佢地都可以亂9咁間d排隊空間出嚟

所以你話HT唔係撚狗我點都唔信

咁呢啲都阻唔到幾耐
係佢啲收銀少 名額又多姐
佢有數得計啦出左幾多額
一年一次比你地嘆住冷氣撚獲勁嘅

鬼叫d狗唔聽話要報消防報東張咩

想問現場仲有幾多人有冇相睇

上年都會派籌你地上sb訂
而家擺明話你地聽, 咁唔撚鍾意排後樓梯, 我就比你地排會展排到死

好多

報得咁開心啦

急住去訂姐 唔飲冇咩所謂，不過企死人，7個鐘

朝早飲左兩啖水 之後冇飲過

企到鳩到痛

咁咪啱囉，收工就入去行陣，7點左右先去排

你不如問下前後既兄弟可唔可以幫你睇一陣個位啦
驚你暈

4點排到22:20 水無飲過 廁所無去過

人地貼

都大機會冇WALK IN之後

想問下咁多位巴打係咪都係排Iron man
利申 一隻hottoys都冇買過 但開始心郁郁想入坑

現貨係咪仲排緊？

巴打有心了 9點成功排完走左了

你就好

香港玩家（炒家）就係太淋善
你睇fb有人post左d排隊相去外國gp, 啲鬼佬個個屌撚晒鬼，話咁排法寧願唔玩

其實認真諗下
明明大家都係去比錢，隻野已經唔係平，點解仲要忍受呢d不合理對待

但現實係冇人屌不特止，個個比錢嗰陣仲笑笑口，之後心諗後面班友有排排嚕，bye

完全冇人諗過同間撚狗公司反映下

幾千人得5部機
On撚9

老蟹都你開佢波先，唔可以喺巴打面前失威呀

誠放 首日0000 bd85 +5000

收

應該係次日0000

佢明顯係報仇, 罰錢都要玩鳩你地

真係撚狗

痴撚線
我4點時段，2點到唔俾入隊
話要3點半先可以開始排
3點開始就係出面自發排隊
去到22:10先買到
排左7個鐘

我排到胃痛 太肚餓 喺入面兜咗陣 俾我負碌執咗隻海星85 cosbaby原本淨係諗住買cosbaby就算 不過最後諗咗陣 覺得買得太少嘢 然後就順手攞埋個arc reactor

佢今日條隊咁樣set唔容易㗎
我諗出嚟嗰個應該好有空間感
可以轉行做室內設計

唔洗諗啦，排兩轉啦

點解係報仇?

依加到底上就時段好定晏就 我已經分唔清

仲未講聽日玩法

你想食花生啫

做咩唔派籌？

繼續排

又好似今日咁 出左門口先講

我開完佢波 但係我走唔到 要繼續排

玩左成日先黎放棄

好高難度, 左屈右屈

玩法就係全部免訂金

但如果我排到已經過咗四點呢

班staff心諗:我想收工

之前返工要set一條100人嘅我都覺得好難
今日嗰條橫跨成個會展 真係天才先諗到

我聽日自己訂係第一節，幫人訂係第二節有冇得一次過
排兩次點夠時間

突然覺得自己抽唔中係件好事

聽日首段，考慮緊去唔去

有無巴打係現貨區入邊 我+200收85 同燈箱set 即場交收

排到12點就變左27號首日單 侯活癡撚線

上次排pepper d人報消防 又話要搵東張西望呀嘛
咁唔想排隊,今次排返餐飽

上年都識派籌, 你覺得今年唔識?
之前都有有問D Staff, 佢都話ot都做晒所有人,擺明預左撚你一鋪勁的

仆街 申請健力士世界紀錄未

陳生：睇你哋今次點報消防，排啦撚樣

我睇住佢地求撚其咁間
d人流去到邊佢就是撚但搵個位嚟屈蛇餅

見到佢d員工都慘，條路窄撚到仆街係度搬鐵馬
心諗，屌你一早間撚定咪乜事都冇
派籌嘅又係你地
點會唔知最高峰會有幾多人流

咁2點緊係唔比你入隊啦
首時段都未入哂

根本係貪食蛇

講真 我都覺得班員工最慘 企足咁耐 比個老細撚到唔洗收工 聽朝重要繼續開工

今日見啲師兄排得咁辛苦
點解可以 戰損+1500$放

係我就resign 左十世，咁ge濕鳩工

你睇下條龍先
訂到就算

人哋有糧出先啦

冇

同一情況

排多次

聽staff講 要再排 時間唔同 今日先聽人咁問

企就遇左啦
ot有糧出

排得咁辛苦+5K我都唔撚放

收咁夜
返到屋企 訓得1-2粒鐘
又要出去會場開工
係會場訓擺啦

因為我聽日最快十一點先到
我估我排到都起碼五點幾六點過咗四點果個時間

今日聽佢地講得四十幾蚊一個鐘，仲要無飯錢
四點先俾食飯

喺會場開床瞓算啦

班staff今晚應該極不滿

仆街 我份pt仲高過佢地

有冇現場手足？

係咪會訂晒所有人先完場？

要幾早？參考下

唔撚係咁慘下嗎

睇嚟再下次後樓梯又會有人報消防

有人無print 直接show電話

開咪通知啲人約時間上rb落訂啦屌
死磨都無撚用啦

ht直接打個電話約買家

其實方法真係有好撚多

佢咪繼續撚狗
除非你唔買, 唔係大把方法撚你

侯活: 哦, 過期一平方米300蚊, 呢度3000萬CASH, 同我睇住班撚樣排曬先準走

咁搞法 派貨首日起碼4-5轉

佢都分咗時段 就可以分到一批走啦
冇謂將兩個時段逼哂係同一個場啦

上年都識派籌叫人上sb訂, 哩次擺明玩你地

佢講就講明有既

俾大家參考吓
今日大約0900到普通飛隊尾
大約1025入到去
即刻去訂貨
下午1715訂完

唔得， 先訂先拎貨
你地訂撚晒先好走

你見唔到今日佢哋有啲喺度咩

邊到講啊

終於訂完 走左

見到咁都唔想排

有冇人仲係現場
想睇吓仲有幾多人

嘩屌

侯活真係為咗啖氣

而家話派籌

屌

報消防呀啦

好彩岩岩訂完

22:35 開始派籌想散咁d人流

拎哂今日d訂俾場租

佢講明有普通版
普通版≠walk-in

排緊果班唔屌死佢？

其他參展商staff都收工 仲睇住你on99係到做

兩點早到唔比入結果係出面排已經屈左一條蛇，去到三點有班撚樣係出面鳩排想博大霧插隊成班人起哄屌爆，個時已經屈左三條蛇

四點先放人入去結果排到十點先搞掂，後面應該仲有幾百人等緊

最硬膠係現貨，七點個時隔離隊條友話十一點已經排緊，但係仲有十幾條蛇，如果未走相信佢仲未入到去，d人入現貨區根本乜鳩都買一個人可以買滿兩個籃

如果排到我已經去到12點 咁咪變咗次日單

消防個次有冇罰錢?

侯活怕你地冇車返屋企
香港良心

好彩琴日聽個巴打講
早去早啲走 遲去遲好多走

想問問各位ching邊到買現貨平？想追同入坑

候活話排得愈誇張，我就愈高興

屌你 仲計乜鬼首日 訂完有得走已經算偷笑

Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 312 727 罷買Hot Toys . 光復元朗！

唔係覺得10/11點會頭2/3批掛

1030開始排 1515搞掂

尋日好似有人叫人排咗現貨先

由1500排到2130

上場真好 下場食屎

去元朗shopping阿

我哋係去購物
光復什麼

我覺得下半場既人好慘
聽日應該都好似今日咁
所以食埋晚飯 7點先黎排啦

我返屋企渣 不過好驚候活唔比我走

訂完走左 見到好多巴打回post

真係好撚慘

早去既就4粒鍾到 遲去既6個鍾最少

巴打我見您今日幾眼瞓
係咁俾後面個個拍醒

我2點入排到9點

收皮啦on9

聽日諗住排現貨應該幾點到

Fb有人話睇完end game 都未排完
點知原來係endgame + iw都仲未完

新post

仲多個零鍾 可以睇幾套動畫

8

差十五分鐘差好多

經過今日都幾肯定會好似上年咁暫停現貨區 主力清現場落訂

上年第二日有無咁嚴峻

現貨有人排12個鐘

一定要print

我早佢15分鐘喎但係

佢開得網上預訂
就俾人網上俾埋錢啦
人地俾完錢Send張電子Invoice去人地Email For攞貨咪得

40蚊一個鐘, 有無可能

1001